[炒車］撤回係唔洗投票

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

五

大

訴

求

缺

一

不

可

冇話炒唔炒車 正苦賴皮起上黎咩都做得出

又炒乜撚嘢車呀！
成日炒車。
23條當然有再推上立法會動議？

唔係炒車, 係柒婆自己話「動議撤回」

一日未上到立法會，一日都未正式撤回

撤回係唔駛投票, 我尋晚已經係幾個PO度講過, 真係上撤回2讀係冇問題
最大問題係比佢拖散民氣同埋過咗十一之後, 邊個保證佢唔會反口?
同埋最重要係, 冇回頭路, 一停佢就清算, 往後呢幾年會捉多幾百個告

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止